大聲d，盧卡古定莫拉達勁d ?

盧卡古
莫拉達

兩件都垃圾
btw你幾時再屌柒bale

Lukaku

覺唔覺bale吹大左

銘仔

想退番morata比你地了

水貨黎講好過擔泥佬架啦 咪嘰嘰吉吉

可以睇到曼古車達由季前熱身賽鬥入波鬥到英超歐聯，真系球迷g福牙

投降啦 英超點同皇者獌爭

?